Đề bài:
Đề bài: dùng python và các thư viện để collect thông tin ở trang này, ghi ra file excel (Chỉ cần sheet đầu tiên về VIệt Nam, Trung Quốc và thế giới)
https://gadgets.dantri.com.vn/corona
Gợi ý:

Dùng thư viện requests để get nội dung và xử lý để bóc data
Google 1 thư viện đọc ghi excel để ghi nội dung đã lấy được vào excel